其實農夫d舊歌都唔錯....

飲過太多的酒
抽過太多的煙
病到入膏肓至發現
原來我不想走遠
原來我不想睇見
你心酸每晚淚流滿面